最近搬左屋 要同細妹訓 碌架床

我應該簡上面訓 定 簡下面訓好？
利申：未訓過呢啲床

上

男上女下

簡上面 一陣俾你個妹訓上面 晚晚打碟搖到仆街你唔撚洗訓

一齊瞓

點解

扑野咩 講緊訓教

成日爬黎爬去

一陣細妹嘈我晚晚打機 打到仆街佢唔洗訓

你咁講 其實你自己都有答案啦

一定係下，可以霸埋書枱

識揀一定揀下 晚晚望住 呀妹 爬上爬落

想睇下大家有冇咩獨特既見解

一定係上，因為無咁方便
避免你細妹帶男朋友返屋企拎你張床黎搞

點霸 張梳妝枱 成張都擺滿 護膚品

咁又係 有時啲野要偷偷摸摸先過癮
明目張膽咁望 無咩癮

扑完咪訓
或者訓完先扑lor

睇你靚仔d定你細妹靚女d
訓下格如果張碌架床冧宅死柒d果個係好事黎

孖鋪啦

上面放雜物

叫條8婆出廳訓 上格放雜物

上面啦 居高臨下
多嘢睇

唔錯唔錯

咁好啦叫個雜物上去訓

屌梗係上床啦
得閒望落下面

訓覺有咩睇

下面都一樣可以望上去

感覺訓上面比較有私隱

點換衫

這些機會

唔洗理啦呢啲
一個出去咪換到囉

我指有得搬屋

我一定會比呀妹揀先

前提係我要有個呀妹先....

訓上 夜晚趁佢訓扑佢易啲

個妹訓下面

上面好撚麻煩要爬

揀訓廳

Seed呢

真 用番佢自己張床扑好了

簡你老母

睇你追求咩 上就空間無咁侷無咁暗 下就方便唔洗上上落落

呢條女真心正 第一次冇波都咁覺得

MIDE-658

咁都上到熱門 on9 係咪唔撚識用不推文

緊係下 方便好撚多

人在下床，佢換衫前會好容易踢你出房先
但如果你係上床擰轉身扮瞓，唔好落嚟⋯

打到佢仆街

鋸開張床
咁咪唔洗諗

已射

你夜晚打飛機佢睇你唔到

下面，可以踢鳩上面但上面無仇報

就算你唔踢都唔駛驚佢踢你張床

利申，瞓咗10幾年

dum曬啲野上上面，你同佢一齊訓下面

唔介意爬上爬落嘅話上格床啦，私人空間大啲

btw,阿妹幾歲

你唔講都無諗過
你係咪經歷過

又係喎

一定係下

張床冧咗有機會出現奇蹟之插入

唔想死就訓上面

我細佬訓爛左張床

一定係下
等細妹同男朋友扑野果陣 係下面從碌架床d 木板中間隊條野上去參與

買雙人床好過啦

上層放雜物、下層自己瞓就梗㗎嘞，但係張床夠窄嘅話順便問埋個八婆肯唔肯同自己瞓下層衾同一張被

叫你上佢呀

痴撚線

呀哥，你知唔知其實我有睇連登

一齊訓啦

師兄有冇驗過智商?

上面睇到下面
但下面睇唔到上面

緊係上面啦
到時打J都方便D

一齊訓

sor,下次我都係帶返自己屋企